一年洗十萬係咪都算慳家？

認真POST

你點樣洗到十萬?
btw我知你假膠

平均$270一日

點洗唔到

睇你搵幾多

Btw樓上講到一年洗十萬好多咁

底薪2萬5

未交過租係咁

算慳 我一年起碼洗30,40萬
去旅行都無左10萬

你問下樓主乜野背景囉

儲到錢咪慳家咯，我揾40000但仲要唔夠駛，又冇得減開支，我真係想死，無間地獄咁，打緊一份唔想做既工

衝出嚟柒

背景清白

我想減到5萬一年 有乜計仔

搵多50000

每日洗137蚊

我一日淨係食都已經$150

你咪撚on9啦
食老母住老母，你用撚到10萬?

做裙腳仔仲要講到咁大聲

講緊樓主

現實中你識樓主？

有期我好鍾情食牛扒
差唔多日日都去食，成日去唔同貴價扒房到試，要自帶扒刀果d
lunch 食先返屋企9fing fing 上網睇下有咩好扒房
晚夜再去
淨係食+草扒刀果個月已經冇左十幾粒
e 加諗起其實大部份都記唔返起個味道，唔係d 咩驚為天人既味道，唔係話唔好味，但都幾呃錢。。。

你咪叫佢自己講下囉
善用下起底功能咪知佢係咪假膠，你地咁認真覆佢都唔知做乜

自膠。。。原來講緊一年。。。

聽落都中伏

我現實住老母間公屋

咁能早

咁諗落十萬一年都算幾慳家

我淨係租樓一年租金都$18萬啦

租仔冇得參與討論

試下一個月十皮
成年事好high

唔計租金，
我兩公婆都返工逼住請菲傭照顧小朋友，個菲傭一日人工$147
我一日坐車$37.4
Lunch $55

都未計有時賭吓波，買吓嘢睇吓戲，我個仔學哩樣學果樣都已經$239.4

有架車都至少已經用咗五皮啦

一日未抽到居屋之前哩d已經唔敢再諗買車

蚊蚊蚊

我坐交通工具

未係
我一個月找卡數都2萬幾
仲未計供樓15000

10皮一年一個月9千未到，得8千3, 如果唔係fg 仔 做左5,6年野就算一條毒撚冇女溝就咁養自己都幾近絕望。
扣返基本註費，比如200蚊電話，200蚊家居上網，150蚊剪個頭髮，買下日用品(200蚊), 日常午餐(40蚊，25日計算) , 八達通+車費($500) 已經係超窮撚計法都2500 蚊去左。

咁就算佢假膠， 一年10皮係香港的確唔係咩大事， 而且都算幾地獄下架喎。

平時娛樂就一個人行下出跑下步咁

有時叫下雞咁

姐係咁....前題我講左係食老母住老母，25k，每月比埋6000家用，一年10萬點會唔夠?
你話要出去租樓，所有野食自己既，咁10萬當然唔夠

都都想講就算食屋企住屋企，我諗都要唔拍拖唔同朋友出街唔娛樂先可以keep到一年用$10萬以內，咁做人仲有咩意思

搭車搭一年，都駛成皮

以前覺得十皮好多，而家覺得係正常

雖然夾硬做都做到
但諗諗吓一年用十萬都算幾慳

租樓？ 上面我只係生存唔係生活個本都過3k一個月， 仲要係痴屋企食住唔比家用個隻。

個題目係一年洗10皮， 你話一個月6k家用唔係洗費？ +多3k已經唔只10 皮一年， 你仲話揾25k咁生活， 已經係非常壓縮資出。

草你老母

搵多五萬 你個支出都係十萬
佢係要支出少五萬呀 唔係收入多五萬呀

代自己落人地度🤪

樓主超級富豪

你要每日早餐，午餐，晚餐都出街食，咁無得講。我真係唔信你現實中比完家用，個d家用係當租樓算，之後所有野都唔食屋企
我當埋你交通960一個月，我真係唔覺得有問題

我諗正常冇家底嘅中學生一年真係唔會洗唔到$10萬

再唔計在職人士

淨係一個大學生，先唔計學費
當佢住屋企或者住hall

拍吓拖，爆吓房，食吓飯，朋友去吓街，買吓衫，兩年去一次旅行

我諗一年都over左$10萬

家用都冇撚左8萬

起香港算

well我setup o既 3k per month只係計25日午餐仲要係40蚊 , 大哥而家香港地食得下落肚o既午餐40蚊 已經唔係易揾。

6k唔當家用你想租乜野樓？

根本作為一個正常男人， set 只可以洗 8k3 個月養埋自己已經係幾近不可能的事。
你話屋企貼o既，根本冇意思。

算
如果自給自足
已經唔計比家用

我當夠你午餐$50啦，但你要話日日都出去食，唔帶得飯既，咁又另計

我意思唔係講6k唔係當家用，我係講，你比得6k家用，都會食屋企啦，你早餐堅持要出去茶記食個早餐A+凍啡，午餐堅持唔帶飯，咁無得講

btw你地可以當我離地又乜又乜，但我咁樣又無影響到社交，又儲到錢

你估年人份工都可以帶到飯做餐咩

40蚊lunch已經算平，我依家返工果區，平平地食個碟頭飯都$53,仲要係飲熱飲

凍飲+$2，問你死未

一年洗一百萬 差唔多啦 十萬慳咗啲喎
買下衫都洗咗 廿萬啦
仲要養車 同 條女去旅行 紀念日又送禮物
年年換Iphone 呢啲唔洗講啦 小小錢

一年用唔夠5萬

冇女冇朋友， 帶飯行返工

唔買野嘅話一個月必要支出唔過500

減到五萬係好難....除非唔洗俾家用

十萬叫慳家啦
當你收入高左
你仲keep到十萬就勁

就算收入冇高咗都好難keep

物價、交通免費逐年增長

你估人人份工都可以帶到飯做餐咩

一年搭車都唔見1皮野啦

交稅都差唔多喇

一個月頂盡洗四千
一年四萬八

定要計埋家用?

有冇諗過去驗脷

食住屋企洗十萬都真係唔奇

叫平d

乛

淨係家用一年已經去左$84k

仲未計租 水電